正式通知香港警察, 9月27號你無人手可以唔洗入元朗, 無人會報警, 我地唔會call警察, 果人會無事發生

元朗警署可拉閘, 市民自發去香港保衛家園, 用鐵尺去對未知識普及人士進行通識教育.

今次無人想叫警察, 請不要再說無事叫黑警, 有事叫警察, 因為真係無事發生, 你地就唔好入元朗俾人鬧咁犯賤

727

兩個月後？

由佢沉, 其他巴打幫手再出

ok

推